有個直播雞周圍呃錢呃感情，有冇人知佢咩料。

話說近排，我喺twitch睇某台主直播就聽到啲花生
就係話一個叫 魔子 嘅直播主，就成日喺度扮可憐等人同情佢可憐佢從而就喺度呃啲觀眾嘅錢同感情，數目仲要唔細添（幾萬至十幾萬）。我仲聽到有人話佢一腳踏幾船 、時間管理大師 等等

詳細都唔係好清楚 有冇C兄分享吓經歷或者有啲花生分享吓！

正話先屌完你狗屎垃圾post上嚟轉個頭又開post

乜post都冇只有一個狙擊post
收皮啦

乜都冇叫人share
樓主似溝唔到人就放人上黎

樓主正廢柴，垃圾

想post 返張IG相出嚟

我就唔識佢嘅..

想食個花生姐~

條女好正 好想奶 好想屌
樓主on99 拉

係人都有第一個post 㗎啦⋯⋯

求其post個ig出嚟 就話人呃錢呃感情
低質咗啲喎

前幾日係嚴雅麗twitch（lilybbb)台聽到呢件事
所以就開post問有冇花生食

咁你應該要問翻個隻連廣東話都未講得正嘅電子雞先喎

邊日
你一係放埋段片出黎

03:15:00

溝唔到女？

9成係俾完錢以為溝到人之後嬲鳩啦